仲有冇人記得當年kobe對太陽隊做過既醜事

諗番起都覺得打冷震

我記得馬刺多D